[鼻塞撚]呢幾日個鼻塞到仆街 點算好

香港人有皮膚敏感+鼻敏感是常識吧
自己不嬲都係得一邊鼻透到氣
但係呢幾日冇端端連嗰一邊都冇埋
冇噴過噴劑 好驚有副作用
啱啱第一次試食住佳力天
希望有用

留名

same 朝早呼吸果難

食完佳力天有一邊通番少少

好辛苦

好撚work

果支大佛水得唔得架

我用咁安臭靈一段時間，唔敢講會唔會有副作用，但真係好有幫助。

呢排日日噴，真係好work

一來驚副作用
一來驚依賴
諗住聽日去藥房 買嘢洗鼻

朝早直頭係透唔到氣

間中用下好啦，會噴壞個鼻，一時用下鼻貼，一時用下日本仔噴個隻

講真噴鼻類固醇做哂research 有哂evidence base係無side effect
噴藥加食敏感藥就可以舒服過冬點解唔做

都唔可以話完全無既，係小朋友到會影響高度，不過講緊keep住噴幾年

早晚洗鼻好重要提你哋十次
用吸管(藥房幾蚊或者醫院復康店三蚊 ，我果隻30ml)+生理鹽水1L 25蚊 一大支用兩個星期到 洗左排 已經好左好多

有時日頭乾燥可以買安鼻0 洗鼻海泉
支野寫自己無類固醇

應該要點洗？ 自己用鼻吸定 就咁射啲鹽水入鼻孔？
可唔可以映個吸管黎睇下

推

未做手術前真係噴呢隻都唔work